Samsung Galaxy 集中討論區（57）

Samsung Galaxy Note 10/Note 10+ 香港版將會在 8 月 23 日正式推出幻光、幻黑與幻白三個版本。

Galaxy Note 10 除了幻黑﹑幻白及幻光外，還有藍﹑紅、粉紅三色，不過可惜這三款顏色都唔會在香港推出。